肺炎又減左溝女機會

約親個個都唔出街 毒撚注定2020年繼續毒撚

利申： 毒撚

原本約到今晚食飯 依家都取消左

有罩有閪屌

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

驚唔驚肺炎閪

咁你又唔好咁諗

就算冇肺炎你都唔會有女